保升中心升到378萬無人講？我都話樓市gogogo

長揸必勝

你睇中左

而家幾多萬